之後嗰幾年NBA一定好睇到痴線

東岸有KD + Irving既Nets
有MVP字母哥帶領既Bucks
76人實力又愈黎愈強
Celtics班後生仔又開始黎料,不容忽視

西岸更加唔洗講
大熱門占士+AD既湖人
勇士弱咗d但都仲keep住三巨+DLO
Clippers而家有kawhi+PG
火箭繼續Harden+CP3有力爭冠
仲有雀士都補強咗

J咗

見到綠軍笑左

綠軍無咗Irving會變勁
信不信由你

+1
英超有未來熱，nba有未來綠

好彩可愛冇學占士咁咁冇骨氣組超巨

kemba勁野黎
唔好睇小

但仲無埋Horford

爵士火箭綠軍

yes，klay傷左，green冇態等睇curry單核拎冠
利申 curry死忠 greatest pg of all time

定火箭好笑啲？

無睇下面

klay playoffs出得返一樣有力幫勇爭冠
而家有埋DLO

傷acl喎大佬出返都得返六成啦

Kemba+Kanter+Brown+Tatum+Hayward

jazz Conley+Bodan+Gobert+Mitchell

你沾組團失敗大乜撚熱

Tatum 幾睇好

未來熱入歐聯final
綠軍入到final?

on9仔先鐘意籃球

屌你老母無金塊

禁屌 字母既horford走埋去幫字母
想睇你有咩打

入左play off 成舊屎咁..

垃圾DG叫巨?

湖人大熱？

喂屌, 以前不嬲叫開四巨勇, 上年五星勇
有咩問題

成個女人咁求可愛過嚟歷史第二人

火箭

西岸太多勁隊

火箭繼續Harden+CP3有力爭冠

有咩問題
Harden超級得分王+MVP
CP3爛船都有三根釘
之前都係輸比勇啫

咪當水雀冇到

假假地上年都西2，西北組冠軍，下年基本上無變過陣，都唔入流

點解無獨行俠

下年西岸會唔會50勝都入唔到playoffs

食屎啦佢，原來一早已經同George 夾好左，仲係吊9人，搞到等佢嘅隊伍又無得簽人，咩居心

無人叫湖等埋發叔架喎

無巨星,最巨係Zion
唔睇好

講真下季西岸前八我覺得係
湖、艇、勇、箭、雀、塊、拓、獨行俠

9-12係刺、kings、雷、雀

13-15係狼、熊、suns

horford係去咗76人

占迷覺得你等得耐就＝要簽你

doncic + porzingis
兩大白人新星

湖、艇、雀都勁咗
不過金塊應該keep到西岸前八既
雷同刺就

Pg唔係超巨唔好洗25仔，佢同廢佬一樣9

sor 記錯左牙..

熊今年都幾打得架
利申熊迷

有Iggy

熊仲有咩勁人響度

潤鳩綠軍迷

個個見到佢兄弟WADE既下場
仲敢去咩

綠軍都吹奏
內線冇horford 同Barnes 得番kanter一定好大獲

變內線0防守

ad＋james＋kawhi＞＞＞＞＞＞kawhi + pg

仲要PO要齋戒

2001年 ai打kb同oneal既lakers仲好睇啦

up乜鳩
嗰時既湖人根本一隊獨大
霸權黎

可惜KD 下年應該未得
但少左big 3 應該好睇好多

LBJ 大熱 未見過佢一組團就贏到冠

Por 仔下年出得未

點睇zion

西岸：兩隊LA其中一隊
東岸：76人/綠軍

俾我會原班博多年
因為都無咩退路

勇無咗KD
幾大都搏啦
搏harden響playoffs進化

太矮啦

由比份大約CP3開始都預左無
但估唔到讓個KD都打唔撚贏

再矮d都打過上東決喇

唔係kd先acl咩

撚狗

湖連打法係點自己都未知

好想睇小牛個doncic 遲啲會有幾星99年

肥到豬咁 好易大傷

的確係好肥 220幾磅，所以要睇佢有幾錫身

無人想知玩具好唔好睇呀

我刺簽到DC嘅話又可以保八

獨行俠未係時候
火箭照舊係入playoffs但唔會有成績

DC who?

Cousins

垃圾

勇士冇cousins嘅話一早比速龍大炒

西岸得 箭 勇 湖 艇 金塊 爵士 拓 係入硬，
西八肯定打餐死先入到，國王 馬刺 雷霆 小牛搶1個位
東岸 公鹿 綠軍 76 溜馬 就應該入
5-8 就熱火 活塞 魔術 暴龍 籃網 搶

撚得靚，分分同城打比，屠柒沾屎

3條j

下，＂星＂嚟嫁喎

係勇打到成碌jer咁底薪「星」

咪又係鬥射3分

期待見頂bb大爆發

如果pg搞唔成咪去湖，因為單拖去艇實拎唔到冠

問題係無人想去潮度聽我皇支笛

抵啦湖狗

係goodest of all time, 無pg

的確

無人提冠軍

馬刺 No.1

熊迷報到！今年灰熊有得J下

同水鳥一樣
全部2,3線兵

樓主真on9

我熱簽到Butler做黑馬

西書死全家